{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 메이비펜션"
    },
    "text": "私たちセミソンはモダンシンプルなワンルーム型客室で構成されています。 そこには済州市内から車で2分の距離に位置する幻想的な巨加大橋全体を眺望できるメイビーペンションもあります。 多くの方々がメイビー ペンションを訪れ、楽しい時間を過ごせるよう歓迎します。 セミでは、お客様の便宜のために様々な無料提供サービスを提供しています。 寝具類やアメニティをホテル式で提供しており、リラックスできます。 さらっとして清潔な寝具類は毎日乾燥機を通じて交換され、お客様の満足度を高めています。 また、メイビーペンションにはホワイトトーンウォールプールと様々な夜間照明があり、雰囲気を楽しめます。 無料で提供される入浴剤とともに、リラックスしたお風呂をお楽しみいただけます。 釜山から公共交通機関をご利用の方は、近距離釜山下段の地下鉄駅、本病院前の5番出口から巨済行きの2000番バスをご利用いただけます。 そして入室時に発熱チェックを行い、新型コロナウイルス感染症に備えています。 発熱チェックの結果が37. また、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 11時以降は30分ごとに1万ウォンの超過料金が課せられ、1時以降は強制退室措置となります。 疲れを取って新しい活力を得て素敵な思い出を作っていくことを願います。",
    "QA": [
        {
            "question": "メイビーペンションの客室はどのような構成ですか？",
            "answer": "セミソンはモダンシンプルなワンルーム型客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "メイビーペンションから眺めることができる景色は何ですか？",
            "answer": "メイビーペンションからは幻想的な巨加大橋全体を眺望することができます。"
        },
        {
            "question": "メイビーペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "セミでは、お客様の便宜のために様々な無料提供サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのように提供されていますか？",
            "answer": "寝具類やアメニティはホテル式で提供され、毎日乾燥機を通じて交換されます。"
        },
        {
            "question": "メイビーペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メイビーペンションにはホワイトトーンウォールプールと様々な夜間照明があります。"
        },
        {
            "question": "どのように入浴を楽しむことができますか？",
            "answer": "無料で提供される入浴剤とともに、リラックスしたお風呂をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "釜山からメイビーペンションへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "釜山から公共交通機関を利用する場合は、近距離釜山下段の地下鉄駅、本病院前の5番出口から巨済行きの2000番バスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に対する対策はありますか？",
            "answer": "入室時に発熱チェックを行い、感染症に備えています。発熱チェックの結果が37.5℃以上の場合は入室できません。また、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時です。11時以降は30分ごとに1万ウォンの超過料金が課せられ、1時以降は強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "セミソンでの滞在を楽しむためのアドバイスはありますか？",
            "answer": "疲れを取って新しい活力を得て、素敵な思い出を作っていくことを願っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 515
    }
}